沒有女朋友，沒有人可以傾訴分享

不想做人了

人生有什麼意義

沒有 係一個等待終結嘅過程

朋友好過啦

朋友不會有溫馨愛戀

冇女朋友起碼唔會失戀 係咪先

沒有男朋友，沒有人可以傾訴分享
有好多嘢想講 可惜佢已經唔要我
只可以自己行我地行過嘅路
諗下佢同我講過嘅所有所有

溝唔到女

利申a1 183 可愛樣

有我地

I know that feel

好唔開心

做過啲咩都冇人知

其實係
唉
可唔可以返黎我身邊
叫我帶眼識人
話俾唔到幸福我
咁係咪我是但同個狗公一齊你都唔會介意 ？
我剩係想留係你身邊同你面對所有問題炸
即使將來再辛苦 有你係身邊就係幸福
冇你何來幸福？ 唉

你講嘅情況就好似我同ex講嘅一樣

不過佢已經有新仔了